当天，全国各地报告了3.6万例新病例，比德国报告的约1900例、日本报告的500例和加拿大报告的600例高出许多倍。 特朗普在美国新冠疫情与其他国家相比的情况上撒谎。 以下是事实。 2020年9月11日|Vox 
 《金融时报》将软银称为“纳斯达克鲸鱼”，“推动了大型科技股的狂热上涨”，但没有包括任何交易的细节。 软银被揭露为“纳斯达克鲸鱼”后股价下跌克莱尔·齐尔曼，记者2020年9月7日 
 今年夏天，右翼团体“骄傲男孩”(pride Boys)在街头搅和，他们计划本月在波特兰举行集会。 Nick Fouriezos | 2020年9月6日|Ozy 
 他们计划本月在俄勒冈州波特兰市中心举行集会，但不太可能有好结果。 加文·麦金尼斯什么时候疯的? 尤金·罗宾逊2020年9月6日|Ozy 
 但是，正如昨日的牛市报道所指出的，人们对科技股估值的担忧日益加剧，尤其是在8月份股市大涨之后。 紧张不安的投资者关注今天的重大就业报告，因为市场从史诗般的抛售中反弹 
 太阳落山了，愤怒又回来了，“谢谢纽约警察局”的集会与反抗议者相互辱骂。 纽约加纳抗议者与支持警察的抗议者|Jacob Siegel | 2014年12月20日|每日野兽 
 “你可能是那个集会上唯一的人，”布拉顿在谈到那些计划出席的人时说。 纽约加纳抗议者与支持警察的抗议者|Jacob Siegel | 2014年12月20日|每日野兽 
 这种威胁只会让人们团结在普京周围，而现在不是实现这一目标的好时机。 2014年12月16日，俄罗斯密谋基辅流亡政府|安娜·涅姆佐夫 
 《洛杉矶时报》援引马斯特斯在集会上的话说:“我随时都可能让人为我而死。” 右翼电台教父|凯特琳·迪克森| 2014年11月23日|每日野兽 
 在通往集会的路上，学生们举着标语，上面写着:“这是一个民族要求自由的呐喊。” 墨西哥抗议者寻求开始新的革命|杰森·麦加汉| 2014年11月21日|每日野兽 
 但是起义军已经跑得太远了，无法重新集结，他们向南撤退到帕邦加。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 最危急的时候，兰尼斯就在那里，他是第一个冲锋陷阵的人，第一个团结失势的人。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 但是形势对他不利，他尽了最大的努力来召集他的部下，但都是徒劳的。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison 
 这时，一个愉快的念头闪过他的脑海。“喂，”他问道，“昆奈尔不是告诉过我们，这件事结束后该去干什么吗?” 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 光看他一眼，你就可以看出，他虽然波动很大，但决不会恢复过来。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德